點解今次警方唔做實驗，用布袋彈射眼罩呀??

希望記者會見到啦

鋼珠射唔穿

知情權
做實驗唔該